光復香港，

時代革命！

唔好再嗌林鄭落台

光復香港
時代革命

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!